(中国又贏) 雷鼎鳴：內地叫雞都可手機付款 生活方便過香港

香港科技大學經濟系前系主任及榮休教授雷鼎鳴指，在內地捐錢給乞丐、「叫雞」也可以透過手機付款，來說明內地生活十分方便，遠超香港，「有事實擺喺度，你就算冇掌握數據，你走去大陸行吓啦，你點見到（經濟）有咩會冧，科技上面嘅進步，學術論文嘅增長，大陸生活程度方便過香港，你畀錢乞兒，都可以攞部手機出嚟照一照，我識得朋友叫雞（召妓）嘅，佢話叫雞都可以拎部手機出嚟照，香港呢啲嘢仲未做得到」。

雷教授好嘢！

雞蟲即係雞蟲。

呢個詞語由一個教授把口講出嚟真係好冇違和感

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

正

醫埋性病都可以微信支付

而家禁禁下連電話都冇...
先進

厲害了

乞衣有電話夠錢交電話費交電費

遲下手機可以過哂全部資產

咪傻啦, 依家啲乞衣好疊水
之前林奠施捨五舊嗰個乞衣一日賺成千銀

況且雷教授都識講手機支付咁方便, 乞衣黨可能已經派定手機或者印定barcode俾班乞衣收錢